有冇人有玩Ensemble Stars（合奏明星/偶像夢幻祭）？

我
主推敬人
副推颯馬
牆頭阿多，零

（CP：阿多颯，敬零）

唉

嗚嗚嗚嗚 我有